中國留學生疑以黑客、播放國歌等方式騷擾美國維吾爾族律師關於新疆問題的研討會

戰狼萬歲

唉，肯定會有心理陰影
好唔容易逃走
但最後都係要面對呢紅色大字報嘅批評
屌
話說回來，仲用zoom係咩事…

。“CSSA的公眾號簡介是'註冊於駐紐約總領館'，但不知道這件事有沒有使館示意。”@@

屌
侵剩低嗰任期可唔可以閂埋呢個狗竇

一來zoom搶佔先機拎左市場, 二來zoom平, D大學寧願用zoom

無確實證據有啲難郁
而家CSSA聲稱自己係自發愛國
最重點係, 佢疊水, 啲學校好多利益黎自佢地, 佢地會動員左膠屌柒返你
話你唔包容中國人, 歧視中國人

唉唉唉
雖然都明法治國家係一定要有証據先出手
但都係有啲沮喪

呢 d 根本唔係理由

個講者話要用其他software,唔通學校話唔俾咩
你啱

係美國你唔用zoom = 自己做毒撚做飽佢, 無人會就你

有冇科學數據證明？

對付呢種由極權以生嘅生番，捉晒出黎逐個逐個行刑處決就差唔多

支那狗全部都係仆街

zoom

白痴先用

支那狗垃撚圾牌品差

Ban鳩班仆街入境，為左錢同所謂民族多元而引狼入室

必須排華

中國人就係恐怖份子

其實唔少出名大學一早禁咗用zoom
有好多代替品例如MS Teams, Bluejeans, WebEx
我覺得WebEx 最好用

趕哂所有支那留學生走啦

世界級毒瘤國